Tinder討論區

其實match到係咪應該即刻交換電話

ok

點都要傾下先啦大佬

玩左成個月都係0match是否正常

你張相...好唔掂?

點解容易打開話題

樣衰冇計
我用我自己旅行影既相

POST上來先知

玩自爆咩

咁無人幫到你

之前聽個朋友講 約親啲女出黎十個九個都唔同樣
十個有九個都係用兩三年前影既相
出到黎已經人老珠黃 捱到殘哂

你要求太高定點

Match既女到多數做marketing

一樣
同成日見到我其他朋友
唔玩了

成撚問做唔做深層清潔

Tinder 算撚數啦,十個matching九個係美容雞
玩skout算

why

我見到我fd條女

見過唔少識既人
同條仔tinder識

Skout咪仲多美容雞，Tinder起碼你有得避先啦.

一講做marketing，同美容雞就唔想理佢

遇過一個 美容雞
本身約左一齊做美容
後尾放左佢飛機
第二晚約番佢 請食飯補數
後尾

我通常like啲有貓,小朋友,運動(故意係gym room show身材既除外),行山既相
故意show 車,身材果啲不了

得大頭呢

好多時開頭都唔知傾乜好

未約出來都幾好傾，約出來食左個飯行左陣街，之後就冇乜點覆我了

你樣衰囉

我都試過

冇得唔認

你地買開一年？

傾咗無耐 出嚟見咗兩次就一齊咗 都知對對方唔夠了解 佢又唔係成日覆機 應該點做好

Skout好撚多約炮wo Ching...

true
約過幾條女出黎都同張相差好遠
同埋女仔mkt應該大好多, 好多都online傾計個陣隔勁撚耐先覆(or even唔覆)扮哂高竇咁

SKOUT 反而識到正常,同時好撚多假AC 男扮女又有,賣淫最多
Tinder 全撚部美容雞match到, 一開始就問你拎whatsapp wechat,我心諗屌你老尾,又係想呃柒我錢既雞

呢個真, 試過真係出過幾個,全撚部同張相差好遠.
老實講玩得呢D柒APP 我夠彊講D女大部分都唔撚係咩好質數架啦.
但無撚計,好撚似我呢D做IT狗,又柒地方識女?
唯一咪上網Yo下班女.
你唔怪得班女.你估得你一個yo 佢, 佢自然yo D 佢覺得有興趣既仔.
肯同你講兩句算好,試過識過好撚多,聽撚到我覺做IT 之後無撚左下文

男仔 玩左1星期三十幾個match 算唔算多 通常十個先like 2 3 個 keep 到傾耐d 既得4 5個
今日搵左個出黎陪我唱k 個女仔樣幾好
其實玩le d app 可唔可以keep 到純友誼
認真淨係真心想純粹識多d 酒肉fd 而去dl

對你無興趣咪唔覆.
D女好撚高張架
出到黎見你樣唔得,又有機會唔撚再搵
出到黎見你樣正常,但講野onon99咁,又有機會唔撚再搵
不過我經驗講,只要出到黎食完個飯,主動搵佢,會覆得密左,
佢主動搵你(呢個唔撚使講),遲下同佢上床都得
女姐,我玩撚左咁耐呢D交友APP 見完唔撚覆又有, 主動搵你又有,但我見完佢真人無興趣,都廢事玩人地啦.

我成個覺得玩喱啲交友app
會比連登仔cap圖放上嚟

幻覺黎姐,但係好撚多假野就真
但想認真識人就真係難小小

大頭放第一張，後面放旅行，行山照。。。
一張大頭都無人地會覺得伏

Match完被人unmatch番
點解要咁對我

唔覺有分別
根本哩啲apps已經變晒用黎俾女做生意
極極少數女係真心想識男，有都多數豬扒
總之個樣唔掂就無謂玩

SKOUT識玩真係會識到正常
起碼我真係識過有三個都見過面仲有聯系
但個樣就真係...同相...
但同時我認呢D App好多都係呃人D錢,一係就出黎做雞
但我Tinder match 親基本上全撚部係做sell野既

你肯定無幫襯佢

呢個真
Tinder好撚多美容雞...
試過有一個傾落都幾啱傾,咩都會傾一餐,以為做到fd,點知佢叫我同佢一齊做facial我就知條臭雞想點
諗落都嬲嬲地

巴打玩下coffee meets bagel啦,d女高質好多,至少真係有心識人唔會hea9你

我有say hi嫁

Match錯左姐

Tinder SAY HI 兩個最撚差既APP
SAY HI 基本上係雞鬥 十個九個 都係賣淫妹
Tinder 美容雞多,反而雞都好聰明,知道要matching 難攪
Tinder 美容傳銷雞,台詞好多就係一開始就嗨你: 呢度唔係成日用,用wechat,whatsapp傾好唔好.
唔嗨個D我通常都會問佢地做咩: 佢地一般講美容,Sale野個D 我一般都唔撚理佢.

加下好小玩D app 自從係skout識左幾個有keep住.
加上又咁撚多都唔撚係真心交友既,我都無咩點再玩呢D app落去
哂撚哂D時間

獲獲開頭都要講英文先煩

利申, 會考英文FAIL

本身match到
傾左幾句連自己都未介紹就比人unmatch

Tinder好多啲仔都好奇奇怪怪
Cmb又好難match到 得好少比你揀

點解條條女都話自己hku
肯定假
其他u既我係咪都右掃

同女朋友係tinder度識

見有個新app 叫 Flip
有無用過

點奇怪法？

以為玩得都係搵sp 真心會有純友誼咩🤷🏻‍♀️

好撚多美容marketing雞
早幾日識左個
睇撚住佢搭車
知佢公司係邊
然後即刻block9左我

岩傾既幾個

得幾個

CULTURE問題姐
其他U唔興玩

因為得大頭好難打開話題,所以通常唔會like , 我唔知自己係咪少數會主動同男仔打開話題既人, 唔鍾意好行咁問人住邊,做咩職業, 通常用男仔既相黎打開話題
自問唔會漁翁撒網式地識男仔, 一次淨係同一個人傾同出街, 雖然我唔會知對方係咪都一樣會咁做, 但至少對得住自己,同埋尊重對方, 真係唔岩傾先下一個
我係正常女仔, 唔係想釣狗公, 因為圈子太細識唔到男朋友先係tinder搵, 識左而家男朋友都del app

係tinder食左個大陸妹就冇玩了

相放貓都match左600幾個

見佢手機好多仔仔

btw我真實生活識佢 但當比我知道佢做左美容雞即刻單向割蔗
打算今晚去勸佢回頭是岸
各位ching點睇

我見到我fd老婆tim呀

我都有玩CMB，玩好耐點都Match到六七個
但問題係Match完之後唔知點傾，下下都係打招呼、講下今日忙唔忙、講下天氣咁。之後就無下文。

其實點樣傾先可以保持良好關係呢？

早幾日識，又真實生活識佢?

i mean早幾日係tinder見
但佢唔知我現實中識佢
利申中同

即係出到黎先知，你地係識既?

係啊 但只係我見到佢
然後特登call佢
睇住佢部手機出我number

美容雞唔係多數都會有放相既咩，認唔到係佢?

P圖架嘛 鬼認到
我識佢嗰陣係唔玩P圖架

等你直播勸佢回頭是岸

肯聽先有用

幾時開始直播??

佢收工先講
成日凌晨三四五點先收工第二日又一點開工
睇見都想屌醒佢

我match咗200條女, 佔99%都係美容sales

你點知?
我遇過果個都係成日下午十二點，一點先覆whatsapp
佢話自己成日都係咁晏先起身，因為夜訓

有snapchat
另外我知佢住邊
返工條路線跟住黎行都仲得
佢返太子ma
我返何文田
基本上我早出門口跟蹤佢都無問題

佢係咪返傳銷公司?

自稱marketing agency啦 又咩幫下美容院sell service吖外國雞腸大學sell course咁囉

知佢公司係邊?
Sure Excellent / Hills Union / Loyal Image Consultants Limited?

不如pm me比曬地址黎等我睇下係邊間 🙈

2014年唔知有冇變

地址應該唔中
佢返界限姐同彌敦道個角位 但唔知邊棟

上年玩幾日tinder 係唯一玩過交友app
個時唔識仲比左幾個電話人
又加左幾個用wtsapp傾
其中一個就係現任男朋友
後尾大家開返黎睇比佢發現我唔識玩狂比電話人
好彩識到好好既佢 唔係比人熔左唔知咩事

利申非gay 一齊左一年幾認定左大家

最近識左個住屋企附近嘅街坊

玩過tinder 同 skout
覺得tinder D男仔比較正常 但真係岩傾既唔算多
Skout 好多淫蟲同怪人 嚇親即刻Del左
玩交友app 想認真識人要好有耐性 女仔都唔係大家諗得咁易搵到好男仔

利申 絲

有無見過我先

你係邊個

我知我零存在感

我都冇存在感喎

試過用女ac玩tinder
平均兩三個就有一個match
禁到我手軟

男都可以係厹 怪人既 睇開點

屯元天都多厹

coffee meets bagel好好多，啲女都冇咁奇形怪狀
利申：係識女朋友，唔係約炮

tinder, skout同cmb都試過，食過吓女，不過唔多
而家條女喺tinder識，諗住收心養性
呢d apps要溝做女友/食真係要好有耐性，分分鐘百幾個match先有一個成功

已經唔記得玩左幾耐

經過我用左三四五六七八個number whatsapp佢 希望屌到佢鬆化 唯有等佢自然醒
依家當無識過
佢再搵我先再算

佢有冇覆過你?

mo

Tinder啲仔勁低質
約出黎8成係勁毒 同張相勁大出入
出到黎思思縮縮 寒背 又瘦又矮
返到去仲要chur住哂下次幾時再約
識過咁多個以黎得一個幾ok 有下文
利申：靚女 每次玩都99+likes（有個位有得睇 不過比錢先會睇到邊個比like你） 我like親既98%會match到

照下鏡先啦 真係靚個啲like啲model級數架啦 要同你啲毒撚樣match?

求你地咪再吹捧cmb 本身係男女神、有錢人玩既交友apps 依家係連登比人講得多 搞到勁多毒撚入哂黎 拉低哂啲質素

但多左毒撚想match 我 想嘔

冇啦啦會chur你應機 或者問啲野好奇怪
同埋可能本身呢個形式既app都好難傾得深入
講黎講去都係食左飯未 你讀緊咩做緊咩
要用呢啲app識男朋友好難

出現呢個局面都係d女俾人問果樣淨答果樣，唔補充唔反問。。。變成無意義既交流

但係多數女都有太多個match
答唔晒

幾時約出街好

你有冇講自己係邊個?
中學同佢熟唔熟?

我決定唔披露自己身分住
避免佢block我

你知啦洗完腦講乜都聽唔入耳

要求個樣同相片相符=要求靚女?

你小學畢業未?咁ON9既邏輯都講得出

同埋唔好郁D話人毒撚啦,咁無家教,你老豆老母死得早無教你咩叫禮貌?

有你呢d垃圾玩梗係拉低哂d質素啦

捐返入你老母個西啦

女仔無法啦
以前都試過，幾好傾，約出黎見個女仔唔靚
客客氣氣食餐飯就無再搵

毒撚嬲豬

你肯定就係個啲死毒撚 見到啲死毒撚個狗樣 咁樣想match我就想嘔

有玩過tinder 同d match一齊出街果陣唔知點解梗係覺得好奇怪

Superlike (星星）同比like(心心）有乜分別

superlike會通知對方你superlike左佢
like就對方唔會知你有無like佢

話說我今日屎忽痕
佢早個年DSE入City
結果我岩岩入city個Student directory搵佢個名
none of result

忽 U

你唔試下表明身分去關心下佢，拉返佢出坑
你同佢熟唔熟?

忽冷忽熱個種
(

熟到爆就一早收到大量非常之warm o既 call

屌 一日先用到一次superlike
咁like即係無撚用啦

男人係難d match既
d仔都9like
我like親既都會match

問題係你9like都無用，人地都唔知你like 點match
Btw女又係一日一次superlike?

所以好睇你icon做得好唔好
先吸引到人like/click入去睇

男女superlike一樣

巴打一定好靚仔

做到連大學都quit埋?

sor我絲

女like你先既話機會有幾大

應該係咁啦
唉無藥可救

個人經驗
就算係我like先
都唔會主動開始chat

好想superlike絲打

唔知點解每次我主動hi完人
佢地hi返我之後 我就唔會想應

sor起上面識到條仔
已del app

如果對方淨係hi無講其它野就真係唔想應既
但係你係唔係淨係say hi就算先

有啲直頭寫明say hi都唔撚覆
好撚難捉摸呀屌

咁你淨係say hi就hea左d既
你要知
就算我好少like人
每日都有新match
何況如果like好多人既 真係會有一大班人同佢傾
要跟住佢地d相同intro開個特別既頭
人地先留意到你架嘛

走寶了
咁大方祝絲打幸福美滿啦

不過如果你9like
可能都like過我
唔記得del ac先del app

港女on9

絲打咁靚女 呢個可能性都唔低啦

Skout好多賓妺

個app咁多女，btw試過見到friend,佢有仔仲玩

講真一開頭如果唔傾讀咩做咩個d有咩好9up

報串啦

根本依加女權社會，做女仔大把仔揀
做男仔根本要花心d

不如絲打教下如果match到要點一步步去講啦
講真 d女都係想聽佢地想聽既野先會理你同你傾

一條靚女每日大把match

講供應需求既姐
條件唔好 男女都係無得揀架啦

我香港都冇得揀
反而日本有得揀

開頭要特別囉 唔好淨係hi
睇佢d相同intro有咩特別/可以relate既
例如個陣我條仔就以我身高做開場白
叫我高妹
咁樣一黎特別d 二黎咪顯示你有留意我intro囉

咁唔同既女開既條件都有d唔同既
好似搵工咁
冬瓜唔打咪打西瓜囉

咪又係靚仔先得，我對每一個既開場白都唔一樣

我轉市場玩

我有貓

咁我成人樣係其中一個因素既
但係like左你其實都代表你個icon符合最低要求掛

咁咪醒
有得轉梗係轉

我同香港女仔冇緣
我係小狼，小櫻唔好再玩捉迷藏

搵到個陣已經係老櫻

笑

你地傾左幾多日先出街

日本婆killer

日本姐 炸

係靚仔嘅話，你哋啲女都濕

一個星期
期間佢間唔中都有約我
但係太快唔敢出
其實一個星期都快
但係覺得啱傾同埋有feel就出
拖耐反而驚慢慢無feel?

傾左都差唔多一個星期 幾好傾
諗緊約睇戲

我啱啱散咗，唯有繼續練下功

靚仔梗係有效果加成啦
攻擊-50
防禦-50
感覺+100

咪當練習囉
戀愛呢d野 會越黎越識既
慢慢儲到經驗咪可以升呢解鎖新技能囉
最後達成同愛人白頭到老既成就

我開始玩下搭訕

日本應該比較接受搭訕

你say hi就算hea左d囉
有咩咁尷尬 女仔都唔驚你仲驚
不過小心美容/呃錢

依加男仔怕羞過女仔
我二十好多男仔friend仲處男
女仔就 女仔經驗多好多

你講日本定香港先

根本依加女仔做左男仔個位
睇啱邊條仔就要佢
我地依加男仔好似古代d女仔等人領養

香港 日本一樣
女仔平均經驗多過男仔

風水輪流轉，依加做女人比較有優勢，我呢一個月都溝唔到女

係咩
咁就唔知喇
淨係覺得日本女仔經驗多d

香港咪一樣，上到大學一定唔係處

但係我係 去夜街安全樣
但係日本唔係中學就一定唔係處喇咩

美容呃錢我晨早唔應 傾得落去都已經算係起清佢底
出到黎女仔唔出聲 係眾人眼中係情有可原
男人出黎如果帶唔起個氣氛會勁尷尬
畢竟兩個都唔熟 出到黎咁尷尬不如傾到有啲火花先仲好

但係你要唸
越遲就越少話題可以傾
咁就越難有火花
除非真係好啱傾

其實都係 唔怪得愈傾愈無火花
愈無火花愈唔想傾

日本係 ，不過我唔介意

所以早d約反而好d
不過女仔會驚比人呃

其實有咩好介意
處好麻煩
又痛又剩

而家想發展同keep到frd既都係鳩like番黎
反而認真like既match完講兩句就傾唔到落去...

交友app 見好多人profile 都勁好
一係外國留學 一係識好多野咁
唔知真定假

最近都down咗

可惜我對比較宅同內向嘅女仔更加有興趣
但玩得tinder嘅話應該唔會係呢個性格

所以變咗淨係同D女仔吹下水咁kill 下time

同一個仔仔傾咗成個月見過一次
我本身就係想concentrate on 一個人所以無再玩
但太concentrate 而佢返工又好忙
令我諗緊係咪唔好咁快為棵樹放棄森林

我都覺 唔敢like

應該都會有 認真識人要好有耐性

未肯定對方點諗之前唔好咁快認定 免得傷心

祝福絲打

巴打我玩咗一排傾到計嗰啲都有一半係小毒內向女喎
你係咪專like啲勁靚靚女咋
感覺上唔少哩type女會上嚟識仔聽佢地講可能圈子都係唔係太識到仔
利申search range係18至22歲

我都係咁
諗住認真嗰啲傾唔到落去，反而鳩like嗰啲keep得比較長

仲有一大堆機師律師建築師...

女既都有班護士 , 老師, 同埋唔知乜鳩manager

所以你話香港有窮人 , 中位數 18000 我真係唔信

同男朋友係tinder識

啱啱玩 cmb如果like完人 人地知唔知
如果要互相match咪食得屎
d豆得咁少 like得幾個

咁我覺我一開始識個時特別呢D交友APP 幾條女一次過識真係無咩問題
大佬,有心發展真係都要見下真人先架啦. 咁見完真人同條仔好似發展,
條仔仲亂9唔識人就另一回事

呢家野睇條女既姐 我玩撚左咁耐呢D app 咩撚野美容雞又見過
正常又見過
通常,女仔唔介意既話好外向樂於交友, 一個星期都可以見

關鍵見完之後,睇下條女會唔會態度會有變化,如果多左搵你傾咁咪有機會比你屌到
相反,有D 女見完之後真係會無撚左下文,無咁好傾個時.咁咪自己識收皮啦
有D真係會直接Block撚埋你

留名先

好少女仔肯一星期,
真心如果條女一星期肯出,
我覺得發展落去會易有危險
通常好多女仔真係正正常常個仔咁計
慢慢一開始傾用咩撚野wechat,telegram傾住先
之後佢覺得你有機會發展都唔撚係變態色魔抽水閪,
咁慢慢慢慢比whatsapp你同你交換電話都OK
交換左電話個時基本上出街都無問題.

你講起咁,呢個真,通常打你荷包主意既
都係好易細過一星期同你出街

屌大部分呃撚你都唔出奇Y
唔係點引到你落搭先

玩左兩星期match左幾十個 但有一半都係唔會講野

like左咁多個 一個match都冇
自問正正常常個樣

小心d但係又唔好拖太耐

個陣都驚架
都保持戒心咁應約囉
都係普通食飯
又唔會危險得去邊既

人地都一星期match幾十個啦 點會個個都有時間傾.

所以喺咪唔傾 還掂大把選擇

反而覺得profile 太好會卻步
條件咁好大把女

Agger
個陣揀仔like
都會避開d好似好outgoing既
有車 船p 周圍旅行個d 好chok樣 不了

same
D人特登曬命 曬車 曬肌肉 都會避

係
肌肉都係 做gym個d 有d飛機都有
偏好有self intro 平易近人 寵物 小朋友一齊影
利申 毒絲

有好多好明顯假account,
張相cap圖既，有啲就咁影個mon
有啲直情影雜誌相（張相反晒光）

Match 左成五百個(真係啱心水先swipe right)，玩左半年，多數都唔講野等人hi,除非好正其實多數係無聊冇野做開黎swipe

好撚多加微信乜乜柒柒，成日俾d bot炸

屌 skout唔係雞就係蝗

Skout真係算好
識玩真係識到女
我好幾個女仔朋友都係Skout識
算IT狗溝女既福音黎
屌你老母咩撚野Say HI, 同Tinder 全撚部基本上都係Sell野既雞

借問聲點識到
d女十個有九個唔應機 up乜都冇反應

咁明顯人既問題,Skout 最正係任由你亂嗨人既,
你嗨多幾個人實會有應你架
咁你正正常常講多兩句,條女話題又夾咁咪傾得埋,傾耐D咪做到FD
就係咁簡單,

講明no sales就冇美容雞煩，不過大陸班假acc雞避唔到同埋食用ge多，搵女友就唔好係個到喇

其實搵女友,老老實實現實識真係好撚過
我玩左咁撚耐呢D APP 發覺好撚難識女,好撚多好撚假
玩左咁耐識到幾個女仔FD算偷撚到笑

呢樣真，但如果朋友唔多特別女性朋友，咁都有機會遇到d應認想拍ge,但我真係冇諗過，最多做朋友算

屌 有d港女真係死魚咁 完全冇反應
返而之前有個意大利妹搵我 傾同依家 幾好人

呢個唔知係咪講真,但係一開始玩個時,真係好撚多女match我
我狂YES之後少撚左好多

唔用真相係咪唔會有人add

好明顯啦，真係想識下異性用假相係乜心態

冇用假相 只係冇貼樣

更加唔會

好難咩
我約親出黎個d最後都扑得到
有幾個做埋sp fwb

2

巴打應該靚仔黎

想問有時傾計對方會attach我profile張相， 咩玩法？

屌

其實我唔識用, 係咪一定要比錢先match到?

App壞左match唔到

唔關事啦，唔洗俾錢

原來有啲人真係even 傾咗一個月
朝朝講Morning 晚晚good nite 都唔代表鍾意你

唔買點數係咪無乜機會配對到？

係咪啊
500幾個 一日配對到兩至三個？

我男女都match , 同仔傾如何地溝

你個名

有emoji比你就可以約出嚟

見到都覺得辛苦 初初玩個陣又係好似你咁
Match幾個就傾幾多 而家玩左一個月攰到靜係match唔傾了

呢樣真，除非d人hi 先或者佢真係令我好有興趣，如果唔係都唔傾，有時人地hi都唔會應

巴打仔都約過

Match 同傾下，出來就免。
咁嘅模式我未玩厭住

女就應該

不能急，因為你是同時處理十幾條女。
急就V7上房免side時間

SK都好多學生

唔係吹水作野，真係用緊

其實我都係傾一排先約，不過真心好少約出黎，因為冇乜時間去處理咁多，反而skout真係痴撚線，由第一句說話到屌埋可以幾個鐘之內發生

SK有約個一個bun妹，我覺得佢好索，尤其係個pat , 在HSBC做。不過我要嘅係港女。

如果係靚可以試下，不過都係試過港女同韓妹

有冇進展 ?

暫時無料到
我最後一句系同佢講無再做就好即刻搵我

你都冇表明身份，佢都唔知你係邊個

佢有我number架嘛
到時先表露身分

三唔識七，佢點會搵返你
佢目標係sell野，你都唔去做facial，佢又冇佣金分，邊會理你

講講下又岩
find9her先

希望你可以拉返佢出坑

其實boost 有冇用？

玩親個個交友apps都發現好多囡都串撚到仆街
講親野都係答下係呀/冇呀
完全唔係傾計
仲要係樣唔靚
點解可以擺架子擺到咁

交友app約女第一次見面通常都係簡簡單單一齊食個飯先？ 會唔會安排其他活動？

你叻既可以約佢去bar 飲野下場添

T

依家係我條仔

shout有呃點同配股黨

玩過一排發現自己始終係毒撚格
成日deadair

原來tinder 咁多美容雞 😂

你都好撚誇張喎，1星期30幾個match,你張相好型仔？

咩情況 ?

屌極唔鬆化

你同佢講左你係佢中學同學喇?

係啊

有冇閒聊下，了解下先?

例如: 關心下佢係咪讀緊書個d

關心到就快我女朋友都以為我出軌

中過一次伏，再出去有d驚

咁佢真係quit 左u呀?

狂YES x3 so sad，有無得返轉頭

巴打好靚仔？

試裝SKOUT
屌佢全部都係雞

Yes ar
Student Directory都搵唔到啦 :(

2）個撚個都富貴子弟咁
全部去過九億個國家玩過哂
想搵個寒酸少少／本地少少既都好難

3）美容推廣又反而唔係好覺
其實你會Feel到邊D係假相／留定Wechat等你搵
就唔好浪費Like

4）想識女仔真係要主動
曾經都同幾個女仔傾左1－3個月
就算真係有少少野傾始終都會淡，之後就無回音
勇氣少少約出黎，柒一次無壞既

利申：毒撚唔敢約人出街

正常樣，但玩左咁耐第一次預到咁主動嘅女仔
放左工一齊食飯嘅時候都未知有冇下文
(雖然出黎之前已經暗示左好多）
之後佢拎部電話出黎睇酒店房我就心諗有得食
即刻飛的去

你地係咪直接約個女仔出街，毒撚唔識做

識左一個00後既

屌 加一

至小有對方whatsapp先

有呀仲要佢主動問我攞

咁咪傾下計 傾到相關野咪問下囉

點玩 好驚比人擺上黎 成班連登仔扮晒女人
利申玩左兩個禮拜都有match過10次

咩真係搵到好多錢咩?
咁多人做呢d野 (唔可以叫sales， 叫騙子就差唔多)

定俾人洗左腦

你唔係想食女咪得囉
連登仔扮女人都係玩d player姐

十成十

有冇食日本妺

巴打張隻有冇咩技巧

Match 左個單親媽媽, 點睇

食完比粒糖佢個仔

玩呢啲唔係都想食女嫁咩 想試下 你情我願咋喎

至少我唔係
咁祝你好運了

唔心急攞what’s app, 多數都出到街。

Love stuck 都有玩，科左水。我都識到啲好野

佢又會話你知

我係咪變返line,如果日本妹，巴打連日本妹都食過，大佬之中嘅大佬來，請受小弟一拜🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

去日本就無謂浪費時間，衝上maid cafe變熊一下便算

食過幾多日本妺？巴打識日文？

我無約過日本嘅出街，唔好誤會

絲 想識網友
現實唔得閒拍拖約炮食飯
但個個都擺明車馬話要屌閪
屌勁難match

最後match到個真係幾好傾
之後unpublish左個profile無耐俾Tinder ban左
好在之前有follow個男仔個ig
依家仲keep到做朋友

係tinder食過一個韓妹

說真，我到呢家都未match到

有冇師兄玩過starbaxxx 唔記得點串，有日無啦啦有條友同我講，我係xxx，你呢家有冇拍拖？話幫手介紹女仔？有冇師兄遇過，個陣我覺得係騙案reject 左

拎左whatsapp, 起下底是常識吧
睇下佢會唔會話我知

同意

女仔多matching 都 唔等於會識到啱同好嘅男仔

啲女有料既駛乜上交友app扮上菜

有d 真係似有料自己圈子識唔到人..........app 既見到女既 master 都有好幾個.........

有 ... 我男女都welcome

not bad la , 你想點 prove

玩咗大半個月
真正會傾到交換ig wts 嘅都係得幾個
好多傾傾下突然唔想傾

係呀

打鐵要趁熱，岩傾就試下約

人地like你果d要比錢解鎖
呃錢

又俾人unfriend

係咪女既選擇多

玩左一個星期 勁多呃錢黨 點數黨

喂我有新發現
TG me 傾下

邊有人得閒cap你

岩岩開始玩
係咪唔應該主動Hi Match到嘅人
有仔覆我話女仔好少主動Hi人 好出奇
佢話女仔通常都係等人Hi

佢無講錯，但如果你想識對方先要做特別果個，對自己無害

Lm

同意 現實都有人追 但唔係好岩
想俾多個機會自己識多D人先玩app
男女都好 唔一定係條件差先要玩

我掉返轉
Match親啲仔都好高竇
得我問佢嘢 佢答完就算
問多兩句都心淡費時再傾
以為自己溝緊港女

利申：藍絲

樣子問題

覺得我樣衰match我做乜鳩
仲要佢地hi我先
Hi完人又hea應

唔關歲數時，東京而度咩年紀上得tinder都係聊扑野。

利申：問過幾個日本妹同日本仔都係咁講。

因為有個更加正同佢傾緊，網上交友別認真，交換埋whatsapp都可以突然唔應你，byebye都唔講聲

我試過比女chur 到怕唔敢應

我：你啲相好靚喎，邊度影㗎？
仔：台灣
我：你好鍾意去台灣？
仔：係呀

咁唔算chur掛
通常見到佢地咁我都唔想再傾
Q&A咩

識親既一開頭講兩三日正正常常之後就覆都唔係好覆，真係晒氣
tinder仲send email提有match 有msg有乜用，都冇個識得耐少少

match到個直接話做美容，係咪美容雞

可以肌膚之親 , 好彩既仲有體液交換

你個樣有幾伏...

玩咗咁耐冇個女係正常

有幾毒，咩質素有冇形容下
絲打會唔會睇佢咩工作收入先約？

咪就係思思縮縮，油頭油面，身型又瘦又矮又寒背咁
你好難知對方收入幾多 但行業就唔會揀做sales/bank個類 因為依類行業好難識唔到女仔 識唔到女多數性格問題/本身有女朋友但出黎玩
一般我會揀做工程/it既 25、26歲以上 依啲年紀既男仔事業正常都衰極有限 估計都搵30k左右

工程邊有30k...做咗2年幾平均都係18k...

你做咩工程兩年得18.....
E+ grad e 都19 啦

何止...連登仔直情fg 都有30，40k
利申...失緊業...好唔店...想死

做咩要蝦我地IT佬喎
我地都有老母生架

Chur 約見面唔奇，女既都驚傾成個月都唔出比人攝時間

冇蝦 我覺得依啲男仔反而上網識女仔會吃香啲

你咁講野就唔怪得知你想死

話你知E+ engine grad e 兩皮, 你一係唔信, 一係唔反問係咪入錯公司. 仲要講悔氣說話, 講連登仔個個30 40k

咁我又認係撈得唔店果方面係撈得好店

Match到嘅，點解差唔多個個都係做Marketing

但係你tinder又match佢？假相？

match左個冇放有樣既相，之後問到fb, 但太樣衰諗緊add唔add

男定女？

女

係 佢好假相 女人就話p圖有假相 都唔明佢男人老狗點解可以出入咁大

早知我都搵

就咁傾下計都冇乜所謂 有啲hi完即刻約食飯...
有冇咁急呀

咁的確約出黎見面先係真章
網chat要投資時間

女子無才便是德

但會唔會太快呀

Ching 條件如何先

冇車冇樓囉-.-.
可以有咩條件😂

快唔快好主觀
通常d人chat幾耐先約
最怕人放飛機，所以有時講幾句就約

試過有個傾兩句就BB咁叫，話約食飯-.-

呢d約完一次見唔對路就next個男仔
我又唔覺香港女仔唔識保護自己

lm

網上競爭大嘛 你點定義正常人?

其實香港女仔好兩極

成堆傾兩句問拿v7,電話.....點傾
正常起碼傾到計

match完 男仔主動say完hi 我覆返hi
但佢又唔再覆
好sad

正常既唔會想神交...

玩tinder 都約左7個女仔出黎

最後先結到依家個女朋友 下年結婚了～

唔好怕晒時間 總會搵到既～

會唔會係咁

淨間唔夠兩句又叫你美容...我都廢事招呼佢地

師兄玩咗幾耐

加加埋埋都玩左差不多1年幾

都幾年前既事

wow 恭喜哂ching

我都唔知點解
可能我樣衰

就算多男騙子，啲女心急都見下費事俾人晒時間我都明，但都冇理由未見面就叫BB,還叫你買情侶裝！
我覺得似比人玩緊lol

醒啦師兄

佢hi 返你姐係唔會好差啦
有啲app講多句要比錢😑

Match左幾百條女 但懶得傾

恭喜師兄，可能有，不過真係少之又少

咁點解hi完人唔覆

可能有新target
又可能無聊手痕先hi下
玩app不用太在意
呢個唔得 俾耐性搵下個會更好

睇你花幾多時間去玩姐 身邊有朋友都係tinder 識到女朋友

唔付出邊有收獲

可能係掛 咁match我做乜

咁呢個當然
有少少無奈姐

又唔好咗睇死自己！

我都係鳩噏下 隨緣啦呢啲野

想問最近match咗嗰美容雞
傾左一星期
就約我食lunch 但又冇話帶我做美容
我係未應該唔理佢？定出咗黎再算？
求意見

如果Tinder張相ok，我可能會想見

傾WhatsApp 時
查咗佢嗰電話
係美容電話黎
先知

咁呢啲唔會見啦

佢係咪一開波就認自己做美容

個樣ok咪出來食個飯 但如果途中佢話要一齊做facial 就拒絕走人 通常1-2星期就現型 之後block鳩佢就得 或者你唔想哂時間 就直接唔好理+覆
利申 match個5-6個呢類 有個約過出街 但依家全部都block鳩哂

想問傾傾下同對方個chat room唔見咗，係咪即係條友block咗自己

被Unmatch 了

又或者佢自己del ac?

幾過幾個出來
都有keep 住聯絡
但冇食到

佢話幫唔同品牌做代理
冇話做美容

用自己相玩左三個月
日日碌
得個位數字matching

有留意佢前幾個鐘先轉完相 跟著就冇咗影

即係被block

I know that feel bro

好多外籍人士(女)

今朝match咗個外傭

你亂咁like?

見難得有人like所以

tinder可以睇到邊個like 左自己?

比錢係得ga

我少人like ，所以一見有人like就狂like其他人，通常頭幾個就係

頭兩日match左廿幾個
之後連續幾日冇new match
係咪個app 特登

新user會俾多d人睇到你

係咪樣子問題

我記得上次俾人unmatch最後一句係「你喺中環返工？好近我」，因為Tinder有顯示距離
係咪驚我搵佢

如果一個人約見之前就主動搵你
見完之後就無再主動 淨係被動答
咁係咪可以放棄
我係咪應該唔好再衝出黎7？

係，對方已經對你無興趣

小心變阿勇

其實一開頭除左say hi，仲有咩可以講
我見有啲女寫明如果淨係hi既話，係會unmatch你

同老公係4年前係tinder識

係佢d相搵下話題囉
我當年老公見到我相隻狗黎開話題

得大頭相另計

係咪靚仔先有機會match 玩左成個月都冇match 雖然我都有揀人like

只要張相正正常常其實個機率唔會低
男人最好唔好用d 大頭自拍 除非你係吳彦祖啦
揀d半身/全身既 有寵物擺埋佢地上台 識運動就叫人影人做運動既相

我張相係撚緊貓 不過得半邊面

係好多都咁。試過有個又係d態度好撚差, 但諗住睇相ok靚, 忍下佢。約佢出黎睇場戲, 又遲到,我買左飛先, 到見到真人果陣屌左出聲, 點解咁撚樣衰。睇完佢就話直接走, 都冇諗住扮下野話比返戲飛錢我。最後我厚面皮d叫佢過數比我, 過完我即刻del左佢contact

問女仔幾時生日得唔得

玩左一個月大約有五個MATCH
基本上大部份講到職業我話做文員仔已經唔再RE我
好現實
另一個一開波都話自己做美容
咁咪當傾計佢又有拍拖
吹左一排都係圍繞住美容項目我都暗示冇咩興趣
佢連SELL我既機會都冇就冇再RE我了

玩左幾個月 都冇人match
依家係放撚緊貓狗同遮面相
真樣放過上去 亦都收埋過試過
發現一樣都係冇人match
自問個樣正正常常

點都放個樣好d

Tinder d仔都幾無聊下

尋日約咗條女第三次話去佢屋企煮野一齊食， 佢話佢好鍾意煮飯，咁去街市買完餸就上咗佢屋企，佢負責煮，我就負責洗碗，咁後尾佢攞咗個箱出來，話比啲珍藏我睇，其間我地不斷互'支'對方，因為佢知我怕'支'，佢自己又怕，玩到好激，最後佢話佢贏我，咁當然我就繼續'支'佢，跟住佢喊（唔知扮定真） 我摸住佢塊面，然後大家咀左，咀左好耐，出哂汗，其實我冇諗過會咁，純粹上去食佢飯 ，最後冇最後我就走左

咩年齡組別，條女會自己有屋咁勁

廿幾歲，只可以話佢收入唔差，父母離婚，自己搬出來住

玩交友app點會match唔到
梗係全部like晒佢再慢慢揀hi邊個

你地有無自拍樣架

剩係頭一星期match到三四個
跟再三個禮拜一個match都冇

match親都唔係豬閪就賓賓

屌你d like有限

咁誇張

Agger
當初like我條仔好大程度就係因為佢隻狗

學歷高自然要求高
但太無才又可能唔係好傾到計

好多時一講到職業係文員仔對面就走人
根本傾多幾句都難

試下話自己做admin會唔會好啲…

基本上佢地都問得幾仔細
xdd

但係大部分男人唔鍾意女人叻過自己

見完第一次隔幾耐再約好

你係冇途經識到叻過你既男人姐
而且港女太睇錢

咁究竟d珍藏係咩?同點解佢要喊

每星期，佢對你有意思唔得閒都會俾返個期你幾時再出

都唔知傾咩好 可能自己唔靚仔

玩過幾日 match到十幾個 傾到落去啱feel只有一個
係我宜家男朋友 就嚟半年啦
其實真係好睇彩數

傾左一日 問左佢拎whatsapp
下一步係咪可以約食飯
好驚冇話題

我係tinder見到我老闆 我點知係我見到佢先定係佢swipe左我所以我係個tinder度見到佢？

我都見過女同事

咁你點？

冇咩，大家都對雙方冇興趣

如果有人like 左 你 係咪要比錢先見到果個係邊個

你試下係咁like人，好多時頭幾個就係

你點知？可能佢swipe完你你先係自己個acc度見到佢

佢有老婆

識咗個傾無耐就約出黎.
男人老狗用假相 仲要好撚矮
話自己27歲, 個樣睇落似34

傾落都叫啱嘴形既, 原本諗住都可以傾下計做下朋友
但見過一次就話好鍾意我. 又話想做我男朋友. 仲要食完飯走個時係咁毛手毛腳

都係佢歷來收藏，我覺得冇咩特別 我唔認輸佢就喊，扮可憐要人地呵返佢

來緊星期六約係佢屋企打邊爐 過一晚夜

男人矮真係慘

考慮緊down黎識下女仔
但又驚遇到player 比人玩
現實比人玩過有陰影

有興趣聽下啱咀型係有咩特質，話題圍繞邊d?

試過講笑話換水(嗰排好得閒, 同埋同事成日唔換水), 即刻唔再應我

個位人兄幾矮 ？想參考下

玩到灰
一係冇match
就算有啲女都唔會覆你

就算會覆你都係hea 覆

就算俾你約到出黎又唔過電

就算俾你出黎過到電好似好啱feel, 轉頭又戴帽

我成日都hi完人唔應 但其實我係想同你講野
只不過諗唔到講咩好

仆街，最近岩傾果d都係又肥又醜

30K

30k it仔

話自己靚 咁你又有咩需要玩tinder

講到女仔有99+ match好出奇

你係咪見識少 大把靚仔靚女玩交友apps 係你match唔到姐 玩交友apps唔代表現實冇著落 只係想再多個途徑揀另一半姐

有7成應該係美容同倫敦金。
無課金一日幾個match, 當然同時要like 人，好多都吊高黎買

即係騎牛搵馬心態？
我都想探究下靚仔靚女嘅心態
我唔係想撩交嗌

一日match到2-3個既
不過多數都match完怕羞唔會hi人
依家等比人hi
利申巴

硬係覺得自己deserve better咁囉
但依家有男朋友了 係交友apps識返黎
我係得外表條件好囉 其他學歷工作上都未係做到最好
男朋友就樣樣都好好 依家反而有個距離感

有無人Hi 你

玩左1星期左右，依家大概3x人左右？
得2個有hi

想問絲打同佢識左幾耐一齊，個男仔中間有咩做左令你覺得可以發展？？

主動Hi得果啲係咪低質啲

你話呢

可能想釣下50K /0K 但老闆級數既仔仔掛

no
就係宅，現實識唔到人，先要玩tinder

咁交往後係咪無再玩？有無做儀式del9咗個app?
自己圈子有無人條件比男朋友好？
我係想了解多啲
我都match到條件看似幾好嘅 都齋係齋睇唔hi

好多台灣援交雞

好多match

靚女大把人傾唔到你 ，肥婆未發市就得閒同你傾

我的客人都是老闆直接安排的呢 我不會私下約客人

屌，又來比d新意啦

咁你唔LIKE佢又唔會MATCH到

見到個之前frd搭frd行過一次山但冇聯絡既女仔

冇玩啦 凍結左個ac
冇人比佢好 不過條件好有陣時唔係大哂

唔知呢度有幾多人約你去做美容
話:我會收到些小介紹費,你唔介意MA?

我撞到兩個了

喺tinder碌到自己初戀
不過唔小心我pass左

我唔明點解你fb可以keep住同ex做fd keep住d sweet相
但係我一句話有鍾意ge人 你呢頭話當我係朋友
轉個頭又block又unfriend曬我？
我睇唔透
宜家個心穿左個窿

係

superlike + match到個女仔之後諗住可以傾下
點知剩係得我問佢答
已經係佢個答案到再抽D野出來問而唔係問另一條問題
零交流而家佢應該ignore左我

咁你唔講番D野點樣傾落去
想走入你個世界到了解下你都冇用
心灰意冷

好想識女朋友

你superlike人，定佢superlike你先，
兩者好大分別

我superlike 但係唔係佢都會like先左咩

其實點樣先可以令人覺得就算做個文員仔但佢都唔會覺得你好窮
次次都係一講完職業就BYE
當然我唔係甚麼富豪
起碼可以傾多幾句了解多D先

呢d女仔唔要都把喇 慳返時間

起碼可以傾多幾句睇清楚先
即係睇相已經第一層過濾已經冇咩剩
連僅有match到都冇計傾可以del app了

D女真心剩係睇表面好膚淺

所以都係唔好太認真玩

答完佢做文職，就唔彩我

manager 都係文職啦

屌，玩左幾日，得唔夠十個，仲要冇個講野

日日like到無晒quota
有match先睇下相啱唔啱
啱咪hi下
唔覆由佢

好想知佢玩乜

有三百幾個matches, 有啲做到朋友，但啲女好多都好表面

巴打一定好靚仔，我得60幾
仲要好多都係假相

玩左一個月得五六個MATCH
一個美容既
有D冇覆
有D見你工作差就唔再回
半放棄了

巴打做邊行既文員?

普通寫字樓ja wor

點數黨

咪一個打雜
通常講做admin野
之後佢地會問咩admin野
講完就頭也否回了

我係女都YO個會成日開會, 同客食飯既MANAGER 啦

我以前公司同客食飯既manager咪又係兩皮幾人工
睇下對方要d咩law
佢鍾意d學歷高既我又真係滿足唔到佢地

昨日開始玩
用鄺神張相

好心你地網上傾計就咪咁毒拉，

扮下大方 事業有成樣得唔得 又冇人會起你底既

男嘅話自己做bank係咪九成九呃蝦條？

有咩關連？我唔係做bank 明呃你蝦條

唔小心like錯左張相 match到我tb

個*

個鳩個都話自己係part time marketing agent
On99

美容雞

match完見左面食左次飯之後繼續同我whatsapp仲join左我去旅行
去完旅行都有繼續傾 無啦啦隔多個禮拜就唔應機係點..

我個人覺得同佢幾好傾又有唔少共同點.. 仲要佢唔覆前一日都仲關心緊我..

本人絲

剩係你同佢去旅行?

係 佢黎join我最後幾日

同房?

同房兩張床

講埋有冇野發生啦

無

佢係唔係你杯茶?

相處落有好感

佢應該有其他target

咁係咪唔好whatsapp佢再chur佢自己樣衰
琴日唔小心撳錯掣打左畀佢

撩多次咪算

可能旅行無事發生都係原因,男人點會唔諗果d

女仔沖完涼個刻好吸引

嘩又玩相認？

我都有諗過係咪哩個原因
如果撩可以撩咩

真係冇
不過佢有過黎我張床

好彩姐

唔係住顯徑ga

都係睇戲食飯果d

佢中意乜你仲清楚

你係唔係著得好密實

短T短褲

放單人照
個位數
放同女朋友既合照
雙位數
睇唔透

可能..唔制

無人like自己

有無ching match過😂

有啲人profile寫埋wechat既

果d就一係呃點數一係倫敦金黎

鳩噏都好阿
依家match左ard50個
keep住傾既得兩三個
係咪我太柒
follow完ig又唔再傾

想知點解你覺得人地又肥又醜都like人

男定女？？男成績唔錯，
女就柒左d

再問

新入坑，match 到好多自稱做娛樂公關嘅國內女性。。。
食得架

match到個台妹成日叫我叫佢做姐姐 該如何是好

明架啦唉
但其實我都唔係不停like人既

我鳩比心心

除左無限super like, 知道邊個like自己， 其他用途唔大

係無限like

所謂keep 住傾既見過未？？
係見過但揀唔落手？？唔係應該close file先係?

已經去到淨like當睇相既階段，match到都唔會去hi。

主動hi自己個d 10個9個仲係個d美容雞 乜仲有人會上當咩

未見過

而家有兩個女仔正正常常 我心係想傾
不過玩得多 原本既心都比其他港女磨蝕左
想覆想傾唔想佢好似有你個諗法
但係真係太攰 玩得多真係要抖抖
何況我係認真玩

抖下囉 但又唔好連幾句都唔講
都真係會心灰

玩左成個月都冇match

抖下就直頭唔開app
初初玩都叫有衝勁 而家直頭想刪app
我match咁多個其實真係無乜sales
全部都係普通女仔

唔轉去第二到講？wtsapp阿tg果啲

tinder台妹真係
好多都好talk得，有肯聽你講嘢

Match過二百幾人 剩係約過三個 最近果個係95空姐 三個女仔都係想正常交往 但係我剩係想...

唔想順便錯手 毀了人一世 所以都係無下文嘅

質素如何？會唔會好豬扒

幾好傾 傾傾下就唔回

係咁架喇 好出奇呀

正常女仔 圖片與實物相符

識到空姐，正喎

交友app係咪都要俾錢？

對空姐依個職業了解多左 同埋佢俾我嘅感覺好純同入世未深

其實好多教師同護士都係Tinder識朋友 不過可能驚影響工作嘅關係 比較有戒心 所以都未去到約出黎嘅階段

次次match完同D女講野都唔覆

因為佢地全部like晒有match先揀人chat

Ching 實好靚仔 二百幾堅多

普通樣 得閒碌下 積少成多 其實好多match左都無傾過 一係傾傾下就無再傾 所以好少約到出黎

對方super like, match左之後唔覆

呢d擺明推錯superlike

我都成日推錯

Like撚到手軟，唔撚玩，開左notification等人like算。

放人上黎咩意思？

咁靚點解34仲單身

會點樣？

再靚d都有，仲要再大d.......
你match下問佢地點解

D女靚到好唔真實，應該全部金融雞黎。

英文名果兩個可以試，中文名果兩個實係假account

中文名自己小心睇路
呢一種style嘅女，唔係金融雞都唔方好嘢啦

啲女通常幾多歲

我果4個 24-27

乜啲仔個個都名牌外國U，又designer又photographer 又夾band
咁撚高質洗上tinder搵女.....？

擺明佢地係人都like

高質男搵高質女

D女都係咁

D女都係名牌u 行山又潛水又pole dance
周游列國 高質到

有無普普通通嘅女

係未俾錢先睇到有咩人like?

普通你咪又係秒左掃

好似係

個個都去歐洲旅行

其實玩左一排累積左一堆人先比錢
係咪可以睇番之前有咩人LIKE左我?
係既比個短期費用就OK？
BTW佢LIKE左我睇到之後係咪可以LIKE番佢直接CHAT？

不停比心心
但冇人match

我新玩，冇俾錢，可能有新手優惠。

去歐洲好似出旺角咁

不如match 晒仲乾脆

有冇遇過條女話自己一陣會被逼去接客,
話想你嚟救佢, 之後叫你去某地點接佢

有，大陸妹

唔知有冇人中過伏照做

英雄救美完 , 最後上房過夜

識左一個 交換左tg傾 半年了

Match到隻雞

做左女朋友 ?

識左個做醫院既女友4個月了

match 親都係啲話自己係娛樂公關同陪遊小姐，未遇到啲咁直接嘅

Match到個女仔話做Marketing
傾左幾句拎電話

幾個鐘覆一次

傾左幾日約我食飯

雖然對話中間完全無sell過野

但都隱隱聞到陣味

仲赴唔赴約好

有冇話食完飯一齊美容
有位巴打開左個美容雞名單
不妨入去對下名
條囡個電話係幾多？

佢又無講
個名單可以係邊搵到

美容妹猖獗再次露出

LIHKG @ Android

試下將果條囡個電話打落google,睇下有冇咩發現
我當時就係禁樣揭發到

唔知好彩定唔好彩
搵唔到名
電話都無

約左佢幾日後晚上8點食野
睇下咩環境先
8點食完 斷估唔會拉我做facial掛

我諗都係中伏多

中左好多樣
-marketing
-太子旺角返工
-錄音多

同我個case好似喎
條囡唔會話係同另外兩個朋友合租屋企話
不過希望你搵到真愛啦

咁又無
巴打有無出去食飯
有無詳細

好多女都好高質咁。啲氣場好勁 高不可攀
有無巴打有同感。其實係咪幻覺黎

佢約我食飯+美容,我當時話好
到夜晚夜蘭人靜果時我心血來潮就張佢個電話打落google度
搵到有個網有兩個留言話佢係美容G
另一個網話係美容推銷電話
頭先post果個美容G名單佢又有名

我咪cap曬圖send比條囡睇囉,佢最後話如果你信呢D野,禁我地唔使約啦

比你你信邊個啊

我識到純純兔港女

唔係幻覺 一黎好多女識打扮包裝 二黎真係好高質

睇睇下就無哂自信

係高質但唔會match到

Match長期都係單位數

玩到個心好攰 試過初初仲有活力個陣 傾到幾個女仔都約我出黎 不過我未ready好拒絕左 所以千祺唔好以為hi完你唔講野 係你柒之類 你柒就唔會match你啦 match你都唔想hi你啦

有好多都傾傾下就無晒聲氣

你就好啦 咩樣架

可愛樣 ，不過日本都有女朋友

絲打不如留個tg 大家交流下

有緣既你會係tinder match到我
利申 肥矮柒

唔想被bam

成功match到嘅港女得幾個
不過全部傾得閒談左一陣就被收皮, 冇再應

有仔都要玩tinder係咩料

SALES

出黎食完飯番屋企add ig先知有仔

我都中過伏 add咗ig先發現有女

男仔用咩相好

我會用自己相

祝你成功

冇呀 女朋友就不了 傾下計做朋友囉都係哈哈 ！

點解咁講

又嚟Bitcoin

用晒d錢係咪無得繼續玩

每日有21個match係free
只係冇得額外再match

玩左二星期有40matches
想約炮係點

直接問，有feel自然會出黎

邊隻app d 女高質/易溝d?

係到識過一個男朋友 佢對我幾好 但而家分左手
都冇咩意欲再想玩tinder
而家tinder啲人麻麻地 傾唔計
少左好多人用

傾唔到計

我一見話係 sales 同 marketing agent, 想問我拎 wtsapp, 就唔再傾

我冇呀 有啲約炮 一係就咩sl 死狗公
我都冇再玩 都係想正常傾下計姐

日日主動搵佢傾計

冇話題

好奇一問，見都未見過，識得又唔耐，點樣可以產生到 "feel"?

定啲人真係可以去到咁隨便 ?

香港多唔多鬼妹玩

其實我係咪唔應該上心
本身約左前日, 當日話淆唔出住我理解
你比counter offer我話今日會出, 今日又唔見影 覆都唔覆
其實出唔出都係一句 點解要浪費人兩日時間?

唔駛對呢D人咁上心
唔好有期望 可能出黎你走都走唔切呢

扮睇唔到 msg 真係令我嬲
屌佢兩句block左我 就好似咩事都冇發生過咁

咁真係無發生過任何野嗎 唔駛chur佢
根本玩呢D 頭幾次見都唔駛上心 更何況你地未見過 搵第個喇

利申：俾人ghost十幾次

同佢講下時事囉

頂，CMB有個頭一兩日傾得ok，點知突然離開聊天室

Tinder gold係咪真係有用

比你知咩人like 你，你咪可以like 佢有match

如果只買一個月係咪可以睇番埋過往有冇人like過你

如果無人like咪好撚柒

like 返對方，match 左，之後雙方都冇搵對方傾計

多數第一句講咩

我都想知

做sp ok?

個幾月一個match都冇

重裝啦，個app似炒左

用到不過我都少match

女仔玩左三日已經80幾個match
不過刪左 啲人太猴擒

識到個有女朋友既 屌你 有女就咪玩啦仆街
ac都del撚埋喇 垃圾app

勁多紀律部隊既人玩 係咪真係咁得閒冇野做

其實太多外國人要SKIP
佔人數太多都幾煩

我個ex玩tinder識到依加條仔
全部都係雞

傾幾句就冇回，女仔太多人match
下下要我諗話題好攰，又多野做
不過我都係練下膽同chat啫

讀過外國大學我都skip，因為實有錢

教師同護士要求高唔高

冇match路過

連美容都唔搵我

次次玩唔夠幾日就想del app 勁悶 個個都厹又chur
Btw係咪多咗連登仔走去玩 次次打開tinder swipe left swipe撚到我手軟 玩幾日幾經辛苦先比我湊到1xx個match又想del app 屌低質曬

玩左半個月
約左兩個女仔出黎
一個出到黎好好傾 性格完全係我杯茶
返到去神隱左

另一個得閒搵我講兩句sip下時間

利申 app用柒相 應該唔係樣問題
我都係放棄啦
正正經經咁識女仔可能仲大機會啲

其實識下台灣妹幾好 有個訂左機票飛黎搵我.. 算係一齊左

傾左幾日
出黎食飯
一齊左
差唔多半年了
加油

你男定女

其實玩得呢d大把男都係當約炮apps來,成人台都有個po講tinder既戰績
當有果一個唔係狗公又可能係毒毒地,唔鍾意soso,甚至連最基本既溝通都唔識,自然難發展

最叻係識到個大陸妹剩傾無聊野傾到佢飛去美國

未必個個都高要求 不過會問你做咩職業 同埋唔好要求會秒回 通常夜晚先會覆

有冇人明白係外國個種無助感
又唔想俾錢買plus 但係啲鬼妹好7
我想返香港

想問下絲打，如果你哋同個男仔都keep到傾計幾日，你哋係咪會expect個男仔約你出黎

當初係tinder識左女朋友
已經3年了

其實約出黎食飯 大家又唔係熟
真係唔尷尬咩

係好撚無助...有冇人搞得店....唔洗錢情況下...

D鬼妹一係假波一係perfect到快Skip 你屌埋我個份啦-.-

識到有個ok 但一黎見真人屌仲矮我
利申：絲

How tall r u

玩左3個月得幾個match
有d問完職業就走頭
有d sales可以不理
有d hi完都冇反應
浪費晒d時間

冇撚有錯，俾唔俾錢其實冇太大分別

前幾年仲有得用 fake location 不過依家唔work
除咗假波仲有好撚多肥婆同阿叉DKLM 點filter...

I know that feel...

諗緊住越南班仆街就好....越南華僑日日食到腳軟

有好多match 但個樣唔係好得..
你地set 開 幾多km ?

睇下傾得有幾深入先啦。。。多但無營養有撚用

咁點先算深入

未必 除非傾計語氣feel落幾㗳你糖 會想見
如果只係啱傾啲片面嘢就唔會

個樣唔係好得
女仔睇男仔都咁表面架咩

咁冇理由樣衰都照上

160 平均不過嘅身高

但攞到contact 都係等如叫你約佢

咁又慘左啲
啲女17x就話

主動 like 親嘅，全部都 match 唔到
想接觸多啲唔同職業範疇嘅異性

係味真係炒左app嫁 早幾日先del左 定真係無人loke

仲有無人玩 真心唔差記得一開始玩都好多match
刪完之後再玩好少match~

利申:男

男仔無160都幾矮
最後係咪見完就無再聯絡

有冇巴打碌極都係鬼妹

絲 , 正常樣, 正常談吐 , 唔會特別姣

MATCH 左超過300個, 得幾個係香港人, 全部鬼佬多 , 好多直接講HOOKUP ONLY 都無理
岩傾的超過廿幾個 , 約出黎實際十個左右
有D鬼係香港做野就飲下COFFEE 或傾下約出黎幾次當識個朋友
或者幾日就當導遊玩一日

唔好有太多期望可能仲好
最後, 唔係你揀人, 係人地揀你

但玩左三個月英文好左好多 . 寫多左, 講多左 , 用多左 , 聽多左

唔係香港樣我skip的

我之前都match左好多鬼妹 但係都係傾幾句就冇下文

屌奶星，講真d交友都唔明d師兄話點食點食，仆街，有時俾埋錢先用到個d呢，入到去先發現d人sd俾你個d訊息，原來係系統發出，個下真係嬲撚左出來

你地揀咩 我有啲一睇就知係大陸妹

I know that feel bro

俾人用黎揳時間，一日/兩日覆一次，越黎越淡了

男

165 巴,
369個match,
玩左2月到8月,無課金
有傾既幾十個,約到出黎既都有10個左右

約出黎見既:
1個做左女朋友,第一次比左我, 佢真心靚既,但無咩波, 細B
1個model級(168),D cup 出黎食過飯,睇電影, 但可惜係, 佢係雙性戀既, 一齊唔到 (無扑,cup 係佢自己講既)
1個正常樣, G cup ,學生黎, 都係一齊唔到 (無扑,cup 係佢自己講既)
1個有男友既, 一齊飲野, 飲完佢爆左出黎, 我走左, 佢搵我, 但我不了
1個170 既, 樣唔係我杯茶, 身材有C cup 做GYM 既, 都一齊左
1個大過自己少少既, 細細粒, 155左右可能無, 當佢朋友就算 (無扑)

以上都係25以下,18以上,
所以大家唔洗報(驚)

有人想知再講Detail

唔知係咪比自己太多制肘

鬼妹唔add
強國唔add
太靚/太social唔add
個樣太差唔add

揀下揀下一個月都係得十個
但係又無乜野講

165

我都係咁
但成個月都冇match了

拍埋170啲女度咪好矮

一定好正

一定好靚仔

靚仔真好

吊 真係 話同同事合租
錄音多 間唔中分享自己生活事
旺角番工
話做facial 即刻約出嚟食飯
但係我好奇心驅使下去做
又覺得ok

165 都食到女 好有錢

同佢出拖住出街D人會望,不過我好enjoy 佢地望
因為矮仔都溝到高妹
唔係個個都咁有自信做到既

公屋仔,點有錢
不過model級個個, 真心正

唔靚仔,會生暗瘡

講野好叻？ 教下毒撚點溝女

講野唔叻,但心態好重要
第一,唔可以做煩膠chur住人,人地同你3547 你chur住人 , 佢一定唔好受
第2, 唔好一心諗住同人扑野 , 講野成熟少少
第3, 令自己成個浪子咁, 做好IG 個D, 因為大家都係睇相黎決定同唔同你出街
第4, 點做浪子, 就係連登仔既毒L , 例如, 自己一個點點點,
(人地會覺得你好獨立 有想法)

Ching , 大家心態唔同姐

咁都要認威

你話點就點啦, 我有我生活

唔係話你

巴打你果隻美容G個whatapp頭像係點嫁
係咪主色係粉紅色
佢有冇send一抖音片比你睇

like 到附近冇曬對象，都match唔到一個

唔係 係佢自己旅行嘅相
有樣

經過今次我學識一個詞語

生活圖集

囡囡既生活照係可以淘寶買返黎嫁

不過你同佢食過飯見過真人,我又唔識計呢條數,果次去食飯+美容使左幾多錢啊？

生活照跟淘寶有咩關係？

生活照可以買返黎

真人同圖一樣樣
食飯好濕碎姐
美容個度洗咗皮幾
我估唔到咁貴
不過服務幾好 唔係hard sell
我真係好奇心想做下facial 但估唔到係呢d價錢

皮幾
巴打你覺唔覺已經比人水左啦？
皮幾係包咩？
乜鳩會籍+20次療程？

做10幾次嘅療程咁啦
冇所謂啦 平時都冇乜消費 分期付款嘅 但係做完唔會再做

我只能話你已經輸了
皮幾可以拎去去一個旅行都得啦
依家你買左個都唔知自已有冇用既護膚療程

係 普普通通 清潔咁
其實做完佢應該會叫我再做
巴打 有咩藉口 建議拒絕

為左有囡同你吹水
你繼續課金啦
唔課金佢唔會再理你嫁啦

竟然仲要諗用咩籍口,請問你係咪剛出黎做野,入世未深

唔會再課啦 咪當做個facial
其實平時係佢搵我多
但係係個list見到佢後
可以
你又有咁嘅經歷?
你個個會send抖音片比你? 咁有趣

我遇上兩個禁囉
如果唔係佢兩個同時講D野禁相似,我真係會出左去約會

又叫你做facial?
佢地嘅行為模式都差唔多咁

又係講講下去左做facial既話題
你係唔係禁樣？

直頭可以同點數黨整個範本出黎

講講吓send咗一大袋唔知咩嚟
佢話面膜嚟 之後你懂的 ......

同我差唔多
無啦啦send張超小型面膜打開呢個美容話題,然後你懂的

你點答佢 定直接無視佢

咪好似平時禁樣吹水囉
最後咪拉落食飯+facial

你有冇係個list到搵到佢地電話

冇佢電話有佢名
佢個英文名小見,所以我信個list多D

我個個wechat id一樣
但係電話號碼唔同

所以放棄啦巴打
唔會係真愛黎嫁

玩咗幾個月，得幾個match 傾咗幾句覺得係呃錢果啲
跟住有個本身識但無聯絡好耐
自我放棄鳩like緊

model 級
有食唔食罪大惡極啊ching

其實一直冇當過係咩真愛
係當識個朋友
係估唔到係個list到姐

比人呃錢事少
最難受係以為終於等到個岩傾又肯傾既女仔
點知原來佢係純粹為左開單 唔係真心
有冇巴打試過成功追到美容妹

i know that feel bro

毒撚想有人傾吓whatsapp都唔得

雙性戀架,
點食呀, 佢同女人扑野架

有咩問題，3p食埋佢partner

真係唔怪得咁多騙案
比人呃完仲諗可以keep 住個朋友

巴打好靚仔定碌鳩曉轉彎？

心態夠正直
當時真係當佢朋友,不過知佢雙性戀就不了
萬一拍拍下輸左比個女人咁我點算

上邊幾個女仔都係因為心態正直溝到 巴打肯定有定有啲優點吸引到佢地嘅

講野唔叻,但心態好重要
第一,唔可以做煩膠chur住人,人地同你3547 你chur住人 , 佢一定唔好受
第2, 唔好一心諗住同人扑野 , 講野成熟少少
第3, 令自己成個浪子咁, 做好IG 個D, 因為大家都係睇相黎決定同唔同你出街
第4, 點做浪子, 就係連登仔既毒L , 例如, 自己一個點點點,
(人地會覺得你好獨立 有想法)

上面講左, copy比你睇多次

咁一定，同現實一樣

而家係咪Match 左係咪要買會員先有得傾?
記得以前好似唔課金都有得傾下

點解有時明明見到10+人like左你，但隔左幾個鐘又得番3+

係咪你無like到人

冇買到plus唔知乜水like左我，之前都試過，岩岩用個陣就會見到有10+likes,但用多陣就淨係得番3+

琴日del左個acct再dl又係咁

歧視矮仔

我都發覺 可能係有啲人你一段時間內唔match
就會自動unmatch返？

CMB近排冇match

新手
想問下咁樣係咪真係附近冇人玩tinder
但我已經較到個最大距離係159公里

個app壞左，洗過再裝會無事

內向既人點樣搵另一半？
現實中好難識到人
玩app就算match到人同約到出黎又點？
對方見你性格咁悶，相處唔到，都會move on搵下個啦

利申：最近識咗個性格social嘅人 雖然我對佢有興趣但佢似乎對我無興趣

I know that feel
一見面就出事

都相當唔掂
除非你好靚仔
165都食到女 我不解

見面後對方唔wts我就知出事

無限dead air

咁巴打同佢第一次見面之後有無再搵佢？

有一個女仔，食完飯之後，回覆冷淡左，跟手就已讀不回。
冇搵佢一排 (幾個月)。最近搵返佢，佢乜都冇覆就block左我喎

利伸:對佢冇意思

另一個就表左白，收左皮喇

點解對佢無意思，比佢block都會

唔緊要啦巴打，下個會更好

屌玩咗成個禮拜得一個，match
仲要係錯手滑撚咗左既肥婆
係咪相唔夠吸引
明明已經無樣

無樣就玩d專登唔開樣既app啦，
你會唔會去粉面檔食意粉？？

被登出左入唔返 是否玩完

同個女仔傾左半年 每日都有keep住whatsapp
從未見過面 但個女仔有時有意無意會傾d性話題
想約佢出街 但唔知點開口好

直接問囉

Match 到個台妹，發覺台妹對港男印象幾好

今晚扑野夜唔夜

我都剩係吸到SALES

我都唔知咩事

你都係

我近排遇到過唔知係唔係有機會騙案，同佢matched 左，佢話自己真心識朋友，但未成功match 過，跟著我話認真找另一半，我問佢做甚麼工作，佢話失業，大家講咗自己住那區。跟著交換WeChat , 但一交換完，即刻unmatch 咗。用WeChat 傾，佢好心急約出來見面，問佢甚麼星座，佢話星期五生日，我話請佢食飯，但佢想星期四食飯，早d 見，我prefer 星期六日，問起佢可以找家人和朋友食飯。佢話冇家人和朋友。本來想同佢傾電話，不過有d想訓，同有少少疑心，等明天先再約。佢係WeChat 講覺得我未必真係約佢。到星期五，想WeChat 祝佢生日快樂，再傾，好似已經del WeChat id。唔知各位巴打有冇遇過？

食左先講 ，到人地自殺見報就太遲了

可能係我主觀，我覺得交換 v7 嘅，遍伏多

你覺得佢想比我食😂

我覺得WhatsApp 比較正常d

同我之前嗰match差唔多，係另一個交友app match到

鬼妹黎 睇自介 佢係港島嗰邊做chef 黎咗香港冇耐 有ig 傾咗幾句就問食唔食飯 又問我係咪single 跟手加skype

係skype傾完幾句 叫我加佢fb 我話我少用fb 不過照俾咗 佢加唔到 我就加佢 但search唔到佢個名，跟住佢好唔耐煩 傾多幾句就鬧人liar 後尾就不了了知

第一次俾女話liar 我心諗我仲驚過佢 冇啦啦傾幾句就約人食飯 又問係咪single

試過一次，個鬼妹話自己嚟香港旅行，傾唔夠兩句，就問我依家去唔去酒店搵佢

咁之後你有無上酒店搵佢?

新手一問
依個係咪真有三個或以上想match我

冇。擺明騙案同伏

係 有三個以上九個以下like左你

係有人like你 但唔會3個或以上 佢想你課金

邊個真
堅驚like我個啲太樣衰

match到都冇用，唔知傾乜。。

小心比人呃
正常要比whatsapp既

好賤，有match但係要課金先有得text
玩緣份扭蛋機可能仲好

不過心想毒L 一名，唔知有乜嘢比人呃😂Thx

呃感情囉

毒L 晤介意比女仔呃感情🤣

岩岩遇過，睇唔透咩事

就係睇唔透，上來問各位巴打

呃你請食飯，餐廳d媒黎

如果靚女無所謂（只係一張背面相）照計我請，應該我選擇

我都係咁 係咪一定要比錢先傾得

Match到就唔洗錢都傾得
如果有人like咗你 佢嗰system 會提示你
你右掃多幾十下通常就match到
不過佢會時不時都會show呢個界面想人課金

講真如果約到條女出來，正常都請食飯架啦，唔知依批人想呃d咩

認真其實first date男仔唔應該請女仔食飯

咁咪俾左錯覺男仔無付出？

約會唔洗付出時間咩？

第一次，我覺得風度同禮貌上請女仔係冇問題嘅。如果對方專揀貴野嘅，我就唔會有下一次 date

做壞規矩

咁出去食我都會請既
但首先要約到先

毒撚表示唔敢唔請

好多睇落都唔似香港人

認同

係呀，約到先算

乜tinder 仲有人玩架咩

match到先算

有 但質素好參差 揀唔落手

好多一睇就知唔係香港人

好多apps都變炮apps, 一係就一黎就問ptgf

有依啲咁既app嫁咩

有咩可能咁易到呀 ，不過我欣賞佢目標明確同爽快 。
btw, 應該係少左人玩。之前試過9 like過一陣，最後係一個都 match 唔到，估唔到依加連喺網上世界識人都咁困難....

多左好撚多韓仔

好多abc同埋東南亞個啲

updated 番先,
最近識左個學生妹
20 ys, 160cm , C~D cup, 追緊,(未扑過野)

我認定佢了, 我都唔再玩tinder la, 佢係我杯茶

其他兄弟比心機, 睇中左就要去馬

點解啲師兄可以咁多個match
你哋個歲數係較到幾歲?18-20係咪同常都難搵啲，我成年都係得百零個

玩咗成個月依家6xx matches, 有肉體關係嘅女有，感情關係嘅都有
完全唔覺啲女高竇，反而好多都好好傾

樣

話自己做marketing d女係咪可以直接skip左佢 ？

我想知點樣數？

岩岩同個見過3次既男仔kiss咗
點先知佢係咪想呃蝦條

agger愈同多人傾，下一次講多句自己都覺得好重複

唔比佢
一年之後仲KEEP到再問啦

係咪一黎就話要WHATSAPP
仲要係佢睇左加回埋都無藍TICK,得雙灰TICK
9成係美容雞
PS:我已經特登簡D唔係女神級

豬西先多係美容雞啊

真係佢地自己黎?,屌你有個皮膚差到你,咁都SELL到美容?

今日好似無限咁多人揀既
like左大半粒鐘都仲人揀

mk囉

巴打記得去完分享下

啱啱係tinder遇到個傻佬
睇樣正正常常 點知痴到on99
我不嬲冇秒回呢樣嘢 交換完contact 話等左我2個鐘我先覆佢
跟住係度屌鳩我 話我唔重視佢
心諗 係咪淨係應酬你一個

玩左兩個星期左右
Match 73個
用大頭相
得兩個會主動hi 我
但全部唔覆 同埋唔會hi人
純粹想睇下有冇人會swipe right 自己
幾驚0match

用左BOOST真係多左人LIKE而你又可以即刻LIKE番佢同佢CHAT
不過都係遇到班全LIKE黨基本上你HI佢佢都冇反應
BTW尋晚半夜有人SUPERLIKE我
不過太夜我LIKE番佢先諗住今日先CHAT
但起身就成個人唔見左...

我都遇到好多美容雞

好直接

點知俾人superlike?

一定識到，喺度識到三個女朋友

佢會通知你㗎，有人superlike你一定知

以我所知有啲女仔開鬼ac去釣啲厹去恥笑

無俾人superlike過

你咪試吓superlike人囉

我唔會主動hi人
除非勁想識個男仔

其實可以點睇到 有個約我食飯，我都諗緊係咪，正常無信用卡應該無咩大問題？

利申佢話半工讀，讀hku wo
要趕論文，成日都半夜2-3點先覆我
我又無問佢做咩呀，佢又無講過我皮膚之類既野
我想去試下約佢，問題係有咩方法保障自己

美容既野可能傾兩三個禮拜先慢慢滲入去

講到我都想課金

女仔唔使主動

唔好跟佢上美容院咪得

利伸: 試過

唔好帶多過一千蚊出去
所有咭拎走先